不分化不割蓆！論民主黨請進

我明白係
今次運動係要不分化不蓆不捉鬼不篤灰
但今晚又再聽到六比零嘅言論，
真係唔到我懷疑我地係咪要 認真審視/認清民主黨

首先利申1）我就好撚憎民主黨，但唔係想嚟搵舊史鬧交，唔多提。2）我唔想我好似 「最近有班死唔斷氣、選都選唔到嘅人上嚟連登不斷攻擊泛民各人」嘅垃圾

早排五比零當時，
或者係四方卿不斷鬧人暴力時，我都仲堅持 呢幾種不 ，無上連登鬧過民主黨半句。
我當前者係硬膠膠，唔識表達，
我當後者係老而不或保選票。
自己亦好多時要發夢，返到屋企根本無時間好似平時咁跟進得晒啲政黨做乜講乜。

我唔介意大家屌我鬧我
但我都好想問一下或者諗一下民主黨真係自己人？

今晚佢地又影咗「鐵通」嘅年輕人相（佢地口講，就話係有）

由攻入立法會之後，好多之前嘅和理非都變成大家嘅同路人，好理解同明白。諸如吳志森呢啲和理非都企係我地呢邊。
但今晚6:0重提攻入立法會，佢點阻大家。我真係好撚激氣！佢根本仲堅持緊佢地一套，屌鳩佢，我當佢要堅持自己，但點會呢個時刻對住大眾咁講呢？又點解要揀一班市民叫商場回應嘅時候講呢？
鐵通我唔知有無，但有又點？你咪扮見唔到囉！有又代表一定係用嚟打人嘅？破壞嘅？你班仆街仲要影相！仲扮撚晒好人話未擺上網！

佢地嘅行徑已經唔係「表達能力差」，
係真係準備好晒篤灰同捉鬼

其次，同樣泛民、同樣和理非、同樣係老一輩
對比一下劉慧卿 同 毛ee，邊個毛先係自己人呀屌佢老母！

仲未計一直攻擊自己人嘅黃碧雲
根本民主黨就從來都唔係自己人
（得胡志偉出嚟食過彈見指揮官
同埋鄺俊宇真心咁走嚟走去）

當然，都要講返現實層面
民主黨係泛民最大派，立法會議員人數最多，資源最多，
不割蓆，各有各做，或者講白啲，大眾可以利用到佢地既話當然就最好。但我地係咪有需要諗清楚之後點同民主黨共處/各做之餘又點提防呢？

補充多句：以前發夢，都仲可以真係睇晒啲新聞、政黨
但呢個半月，真係唔得！完全無咁嘅時間，啲資訊亦都鋪天蓋地咁多！如果我有講錯鬧錯，請盡情屌我。我講漏嘅，亦懇請補充！

推。歪風不可長，要認清敵人。

唔係個個人做野講野要好似你心目中一撚樣
比番d空間比其他人/議員好冇？

俾空間佢影相同篤灰？

按咗一下起底
我無講佢地係敵人
我只係話 唔係自己人

真係好不幸同一時間
你都開咗個林卓廷post

林桌廷真係唔可以再選，毒藥黎

早有人六個鐘之前講，當時佢喺現場，段片仲未back up。個post負評一面倒，又俾人話五毛、分化。直到頭先我睇完段片，嬲到忍唔住開post

影相同篤灰2 樣野黎
如果佢交d 相比警犬/post 有哂樣既相上網咁就叫篤灰
如果佢只係終極左膠 完全唔想有暴力衝突既 影相阻止有機會發生既事係勸阻
我覺得仲可以體諒小小
但林卓庭真心唔掂 表達能力咁撚差 學咩撚野人做立法會議員

繼續爭取五大訴求
721港島見

大哥呀
佢影相都係有個原因嫁！
如果只係想阻止嘅
佢可以只影背面、只影鐵通、只影側面等等
但佢係講到影咗大頭相咁呀

除咗用嚟篤灰，仲有咩用呀？
明唔明現場點解咁大反應，問佢係咪威脅大眾

根本影唔影鐵通都唔係阻止大眾嘅武力升級嘅手段
無鐵通都可以有其他野

真正令大眾武力升級係黑警嘅所作所為
同 暴力差距

有時間有氣力嘅，去制止黑警好過啦

再講，拎鐵通入去既目的，可能只係想自衛。如果成班暴龍突然發癲衝入黎，唔通又拳頭遮仔？

係佢既角度呢個人似想搞事多過真係自己人
所以影佢大頭先阻止到
但我自己信呢個人應該係自己人
只係屬於最勇武果批（如果真有其人既話）

我就係信呢個人係自己人
所以佢俾人影大頭 先咁撚嬲！
（而我角度係：我地表達嬲係必須！否則佢更加可能俾人貼出嚟）

民主黨地班友真係唔撚識進化
公民黨一班都識進化
佢地都仲係咁
佢地係唔撚識緊貼民情定係點撚樣
唔係諗住為選票而咁講呀麻

係時候我地割民主黨

各 同 割 之間
係有好大嘅空間囉

我覺得無論係咪自己人都未必要割
頂多係 各

民主黨進化得太慢
我估某幾個民主黨對勇武應該都仲未十分接受到

一係就勸退一係就唔理佢，影佢正面威脅佢把撚咩，咪仲辣慶人，可唔可以唔好再成日假定有鬼想搞散佢好唔好，無民眾既支持佢持支鐵通上前線，前線都屌返佢落黎架ok?

最後兩句好啱！

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

咁要諗埋 正因為呢種 意志敗壞
就要放棄思考 「民主黨」

睇到而家連登啲反應就知
被口號停止咗思考

咁先係大問題

唉